[A/I] Puzzle and Dragons (194)

猸

請用不推文回覆

求吹龍，長掛暗龍刀
420214035

對唔住 無禁到

推文回覆

十石出金有啲心痛

兩隻吹龍既話，第2隻應該放埋入隊定武裝左佢？武裝化左又駛唔駛升技

ALL-IN 390石

仲有16石

齊曬全個系列仲抽乜？

武器齊未

每樣6隻係基本

4Pack石加必中包爆死到咁換唔換莉娜好

邊個唔開不推文回覆我就吊佢老尾

G CHI 吊佢老尾

想吊自己老豆咪出聲囉

拉

我3PACK 加必中得兩隻千鳥3隻奧凡

招巨人fd打杯

有武裝文庫5662

留名

大大力推

咁可愛
老hi都換

清又同cctai作對？

新合作咩料

新合作

推能死班傻鳩

推能埋你牙牙十

回龜mh未

呢啲柒野多數好勁

我去咗送貨了

吹龍值唔值得換

一般 如果5大印花寵黎講 我覺得唔值

裏異形成個遊樂場咁

乜9合作

好撚樣衰

理佢1000倍

我寧願用返花梨

真

放ac 有意tg me: @aabbccndbbx

pmed

收唔到

Post埋繼比我抄ok?

有無彩龍

手足

長掛吹龍，求掛暗龍刀Frd
ID:341 168 703

今朝個手足中槍冇心情咁都負皮我? DLLM

Coco綁南瓜 裏異形裏三針都過到

眉狗比的

負皮下都唔得？

異形果場開冰咒手殘曬左一turn 唔係該應快3至5分鐘左右

有啊

痴線，人地打仗，你打機

ios日版課唔到一度xx 超得，睇返價錢同港台版唔一樣
想問除左轉去港台仲可以點

唔係差好多姐?
為咗嗰少少轉嚟轉去?
同埋嗰個包唔課都無所謂啦

暗龍刀隊 無飛影 好似隊野好難用 成日打異形都唔夠暗珠死 一係就天降暗珠回唔切血

想問下巴打隊野點改

天降毒珠⋯⋯ 打錯字

你有飛影技武裝 繼落魔女20cd用得

Thx bro ! 洗唔洗換走一隻魔女做闇玩龍

冇飛影 冇勇次 是咪收得工

我會落暗時女 撐血 加招技全版轉三色+3c 潛覺食神殺

兩pack三隻7星都係琴龍

轉珠力終於到達lv10

痴撚線

趁仲有得打 打埋佢姐

打贏仗咪大把時間打

今日唔知聽日事

痴線，人地打仗，你上連登。

練磨7倍經係講緊隻寵定rank?

寵既話一場4200萬 你會唔會諗多左

諗唔到點轉有冇巴打可以幫幫我

好易喎 慢慢轉都得

垃圾con佬 ，平衡時空

中五畢業唔會埋中大
連毅進仔都不如

第一日識佢咩

終極藍絲黎架屌

痴線，人地打仗，你睇con佬

呢句真 係都睇大J

YouTube睇蘋果直播，見到佢開台

㩒不要推薦f5到冇晒佢ch為止

痴線 人地打扙 你睇YouTube

痴線 人地打仗 你打錯字

OK，我錯囉

講左幾多次 要開不推文模式 出面打緊仗 你仲有心情討論pad?

痴撚線自己都唔撚開仲話人

先唔講你自己都冇開，點樣知道我有心情討論Pad？塞緊鐵焗到痴線，估唔到屌con佬一句會咁大迴響。

同一個ac 點解我日版冇事 開港台版會係咁彈app
用緊IOS

試下左上data修復

得左唔該晒

幫手推下

痴線，人地打仗，你推post

大家咁話

香港最大 PAD telegram gp

附屬資訊頻道

163 689 339 招大量可可好友

果個檢測關，我連lv5都過唔到，係咪應該棄驚?

你唔知佢做咩姐 係咪佢叫你消咩色 你要消晒佢嗰關

係全畫面黑晒果關，得果幾秒轉..

咪嗰關 你望下右邊 唔跌邊隻色消晒佢就啱

我試吓先，唔該巴打

噴巴 有冇空caary細佬過lv9?

盡力

入唔到group喎，po嚟做乜 ？

你答錯驗證問題？

入你老母閪咩

人地打仗 你入谷傾pad

手快㩒錯。。。點好

佢好似隔一陣就可以再入

呢pack石拎去退款會唔會比人bam 最多比返呢8隻你

幾點可以？

賣ac，好少玩，都係登入拿石儲下合作寵。
大量副本無打，故事都係。

下次有人賣ac直接cap mp賣出價就得 唔需要cap哂全倉

sor巴打好少上黎唔識規矩，呢度一般d人點樣賣法？

pad 呢d過氣驚ac送都無人要la 我朋友個朋友有個齊冠重課齊合作ac都係賣到兩舊水

收到風
眉清入左去做259

屌佢老眉 死25狗 淨係識打人同25

咁係佢弱智

珍 唔知邊日中大打緊仗
仲有好多人睇con佬

即刻諗起依位清

佢打示威者 非清

佢紅到去百度的

不過係垃圾到大陸仔都屌佢垃撚圾

個盃要點解lock珠？

L

一round秒都13.1%

要1C秒

依家首抽最好抽 暗龍刀定吹龍?

唔太建議刷首抽 因為隻game咁多年 d進度同資源差太遠 比你齊哂龍樂龍刀都無用 有d合作你無就好難玩

箏龍樂士招可可FD子
196246582

無無天降章係咪可以放棄3%

仆街抽中隻電龍有乜用

有冇巴打港服開唔到game?想過去課金

你去港服試下咪知課唔課到

我呢個垃圾非洲人終於抽中咗一隻七星龍樂士

我想要水果兩隻點知抽撚咗隻電龍

究竟two way可以改勁未?
而家出D新寵隻隻有two way真係唔撚開胃

睇佢hold起晒啲極醒就知仲未諗到點改，仲有加珠

我啱啱十石只係抽到呢隻完全唔識用

垃圾嚟

喺其他活動可唔可以做印花㗎

想問下點解入game之後無新幹線活動同抽蛋顯示出黎

港版？

終於過撚左

日版先有

有無可可朋友可以比我加好友
願榮光歸香港

145474903
多數掛水隊隊長

me 2 added

咩時勢重轉珠

親友位長掛 coco 箏龍 TIFA
有興趣加親友 216 634 301

我原本係日本app store down pad, 但之後用咗香港apps store 課金之後佢就變成咁
有無方法可以轉翻日版

試data048?

日本apps store down係日版
香港係港版
即係你部機會有2個apps

有幾個方法
直接連facebook ac
或者直接機種變更
不過機種變更要30日先可以轉返返去

趁啲大神去打仗時走嚟R親友
望清楚自己個冠同rank先

你鍾意加咪加, 唔加咪唔加囉 R咩姐R

ban左仲有顯示架咩

應該前線勇武比人捉左

立仔都未上

而家仲有冇網類似呢個可以R 到大量FD

太耐冇玩冇晒水隊Fd

我又抽中佢呀

有無人放號啊

想睇佢抽強

呢個網冇更新

巴打你full 左

我fd list有廿幾個中左招

眉清表示一直關注

猸蛇一直篤灰吧

有冇長掛可可同暗龍刀here?
155 973 857

無得再睇巴打抽到手指痛

長掛暗龍刀 加咗（Request可能show緊木屬）

求吹龍 420214035 一隊長掛暗龍刀
求Tifa 116009637 一隊長掛霸王丸

summonboard可以同轉生史來姆合作
我屌你老母山本

Me

好撚想中琴龍.............

Yes

片竟然係抽蛋強化

垃圾buff完都係垃圾

200放齊冠重課齊活動ac 要就tg hugo1991

收左個ac 又玩返

想問下管龍係咪夾返自己最好?

好少人用佢做隊長

無根性隊長
有無人可以幫我過 lv9?

咁啊 諗下拎嚟換吹龍
但我又好似無乜隊員

Curry小妹未

268241989

原來add左

呢套漫都幾爛喎，岩岩先同我玩開隻BD合作完無耐

咪玩 呢d小眾輕小說無資格同我地pad合作就真
想同我地合作起碼都要去到刀劍咁既神作先得la

都好過新幹線啦
同樣能力同樣5石
起碼唔會冇人抽先

唔知佢點救 成隻驚等收皮咁
乜新野玩都無 求其整幾張新圖叫新野

bam哂班課長真係冇得救

做咩Bam課長

有冇人長掛木刀可可
南瓜箏龍求可可好友

黑石狗課得愈多，9ho蝕得愈多

點換箏龍法好？

最底4隻加是但

呢到有邊位課長俾人ban左

留住班無課先賺到錢

屌你老未平時咁撚串，原來黑石狗黎

買黑石得罪你?買白石你有得分咩

班黑石狗成日扮課長

成班老屎忽平時串過碼頭咕喱，喺度圍爐打飛機
呀屌原來成班撚屌係到課黑石。

9ho今次做得好呀，一次過ban撚哂班柒頭，唔駛係到阻撚住哂

我地反眉黨一個都無少到

但眉去左彈珠了！

箏龍吹龍二揀一點揀好

佢玩台版

隻驚都就快8周年
仲用老屎忽扣帽子打稻草人

暗屬好過水屬好似係

呢d大神平時開台抽蛋下下千幾二千石，d人當佢神咁拜，呀我仲心諗點解有咁撚多錢課金冇錢買支mic講野，原來黑石狗黎，抵比人ban啦

本身陣容黎講吹龍會好幫倒手
但箏龍好強勢下

唔係大神，係黑石狗ok?
大神係用真錢課果啲，佢依啲叫黑石狗

你岩呀，老屎忽係真金白銀課果啲，課黑石果啲叫黑石狗

巴打走先,我幫你頂住

吓
搬龍門呀
d新手都課黑石啦
點解要針對老屎忽先

你知邊個課黑石咪直接屌鳩佢囉

我覺得對其他人好唔公平喎

認同你講嘅野就叫搬龍門，你用下個腦先講野好唔好

你個腦入面 玩pad嘅得黑石狗同無課兩種玩家？

識大把人課白石課得仲多啦，三倍每次都係抽千幾石，仲未必抽曬，識人每次合作神祭都課五六千白石，邊會話手指痛

你睇課個最癲班架仔有幾多個俾人bam?係得香港同支那咁多垃圾玩家咁肉酸

不如你直接開名屌佢地啦
好想睇下個list有幾多人

捨得返去twitter 討論港女強化未

課完對家無錢收叫個班人做課長
痴撚線

被bam了 不討論了

箏

剛剛解了

隻game而家執咗未呀屌你老母

ban左唔係會改名？

很有刁味

ging到

過咗八年先發覺自己收唔到錢 真係良心game蝕住做

被BAM=甩難

屌你老母孔龍咁撚難中架咩 中撚左三隻動L都未有

抽錯pool? 今次唔係樂龍咩

唔錯

死9ho累到我無左三個親友位

我想放acc，响邊度放？

咁多冠都
係咪搵人代打架

Bam左堆黑石狗淨返幾多個齊冠呢

星期三7點鐘播片

6星 孔龍樂士

可能心囝代打盃 唔夠石課黑石打

陰公攞，以後無得上黎圍爐，班撚屌仲有咩人生意義

黑石係指買完之後搵google退款？定係買淘寶地方買

偷人信用卡 大機率事後比人申請退款令9ho收唔到錢

到底要課幾多先會畀人bam呢有冇被bam人士分享下

求其quote樓上d “大神“
次次開台抽蛋都係2 3千石

我意為你講恐龍喚士

課多課少都要bam
黑石狗冇一個是無辜的

難兄難弟

Pad做咩少左咁多人玩d post無升過

被BAM 唔係連個名都會比9HO改埋?

BAM漏左我

有猸蛇保,你唔會比牙介BAM

18日冇ON個D係咪大多數BAM左

Bam曬冇人玩？

岩岩清左堆比人ban左既fd位
109 624 373

長掛暗龍刀 Tifa 箏龍 水魔女

想求冰咒

招冰咒龍
長掛箏龍
159519709
387910976

認真，bam左果班好似都已經好耐無上黎
至少一bam就消失左

出嚟行預咗要還

新合作都唔見人就知收左皮

親友

但墳巴都少上咗

喺到 少咗玩姐
新合作都課咗一pack

好耐冇上黎了
班垃圾小圈子收咗皮？
希望可以光復到pad post

賣ac

1500位 895lv 22冠
可tg拎圖

連墳巴都少玩

miss咗三個杯lu 冇心機抄隊 冇心機升新怪

hi

玩王g逆轉

3倍係救手足俾警察拉咗！
咁都要屈佢課黑

你點知的

又無新系統 故事/變身搞搞下又荒廢左

侯選區議員講的

好似係牙眉落手拉的

係
仲捉人入去雞姦

猸蛇

出去打警察！
好似有義意過轉珠

猸專打示威者同記者

屌佢老母俾佢鬧夠了

見到猸狗被山本bam左之後開post r fd玩pkm

屌講真其實真係冇時間玩game
小妹我at least 3個月冇放假了😭

3倍
我第一個親友

招fd 171649272
掛開水著暗魔女，吹龍，箏龍，光魔
仲有一個親友位

想請教下，點解飛影同玩龍倍率會唔同？ 兩隻係 7c x3/ 九筒 x1，飛影無繼承無食殺

@山本彩

好搶口

雞

好彩咁啱送中咋，可以話自己比人拉咗，如果唔係邊有藉口唔online

有消到主屬情況下，係出返主屬既倍率，所以冇左暗橫加乘

貫通傷害分開計，所以唔會計落倍率到

好mean

@夠未呀
無劍借呀

你mean d

收聲啦

收聲呀

唔知你想點

立仔近排點

係囉啲黑石狗真係好鍾意搬籠門

懷疑台主被自殺

被bam師

發夢見到有轉珠師喺速龍前面轉速龍粒珠

做直播新聞收到幾多課金

夠找pad黑石數了

係咪找完可以玩番

好

唔批

軍政府！

收皮了

玩番

乞食狗

係咪平時俾人曬得多 一有機會就成隻癲猸咁狂咬狂吠

你老猸

但係佢fgo仲有on

勇武

唔好咁啦上面先有條柒頭諗到個藉口話比人拉，轉過頭你就踢爆人，你叫佢點兜

fgo唔bam黑石咁良心

唔好bam呀，無咗黑石狗隻game會執㗎
好撚緊要架佢地

個個POST 都見機戰巴賣ACC

原來係黑石狗

黑石狗對隻驚嘅貢獻係俾白石課長以為有人同佢一齊癲，所以課得爽手啲

今次個盃無人討論

佢地bam左之後我就無再課金了
杯都無打

即刻課返兩pack先！！！

7c 光木魔女 10c陣 10c陣 10c陣
之後睇天份

課pad pass嗎

205452
希望頂到5日

現在光combo隊可以用邊隻做隊長

黃龍

黃龍要龍type 用唔到花嫁

又j擊我

屌你老猸又落格手足保釋金

人地轉豬勁幾多 多冠幾多 真係老屎忽黎 你得依家先可以出黎吠 之前又唔見你咁搶口

三倍唔係玩埋龍珠咩 龍珠佢都課好那多(印象龍珠無黑石)

講真 課黑石得罪你d咩先 你有你課佢有佢課
大家河水不犯井水 課黑石你又唔會少錢左既
呢d單機game 多你幾隻8星限定 對你又無影響既
又要妒忌 唔抵得人 平時又唔見你出聲
人地一出事你就即刻衝出黎落井下石

依d人其實好撚危險同噁心，多數係妒忌心重，平時唔抵得人但又唔聲唔聲，到人地仆佳就一下爆曬出黎發洩 同果時中學果d 溫左成個星期書但最後唔夠出貓既高分一樣

跟住等佢地黃左俾人退學時就笑鳩人 真係好仆街
明明大家河水不犯井水

之前知佢地課黑石嘅話一早屌撚左，關豬轉勁唔勁，多唔多冠，係咪老SF咩事

成個重點根本就係係黑石到，之前pad po個個都係一直反黑石，點知原來好多都係一直課開，黃左柒左老羞成怒就話黑石冇問題唔關你事，屌人妒忌好肉酸

咁依家出貓比人周到又真係好笑喎

可能佢係9ho大股東 買白石佢有錢落袋掛

唔明點樣河水不犯井水
有d陋習本來就唔應該提倡
選擇性失明同包庇
咁我地同班支那人有咩分別
不過當時人都自己知衰潛水
不斷係度單單打打又真係肉酸左少少

比人ban果d 好多都有笑鳩人課黑石
而家係笑佢柒 單機game有咩好妒忌

三倍速都串左好多年啦,
印象中高登時期佢有提過個帳號係課黑石,
同埋佢應該賺唔少? 其實都冇咩好留戀

好笑咪笑...

CLS
課黑石都有打手
自己笑人就得，人地笑佢就發皮氣
團爐撚真係好恐怖

宜家興不割蓆丫嘛

要諗下係課黑石同你不割
定係你同課黑石不割

龍珠都有架
仲平pad好多

4週年前都有 完左4週就無

逆向思維 6~7年先bam一次 咁以家就可以瘋狂課黑石

懶得打挑戰同5555

日日打極練清體力

上面條柒頭咩功夫胖妹肉撚酸到，係要衝出黎柒，仲以為人地妒忌佢有得課黑石，連自己柒咩都未知

得啦得啦知你叻啦

收到風大bam周第2回合

感謝推post

其實個個都知,係得你唔知

有邊個大bam周2回目中左招?
岩先收到有fd傳來賀電bam左

原來pad活動仲有課金檢定

利申過左

幾時開始的
剛剛見到好多1日前

1個鐘前有人傳來賀電bam左

代我恭喜佢地

傻閪寶寶柒夠未 柒夠就碌返去第D game post吧

嗨 有人能加個好友嗎?

128394294
長掛愛德

Added

想add就add吧
唔洗怕醜

大神留名

笑夠未

有料嗎?

走啦小圈子老屎fuck 比人bam能左未

課咗勁多都冇俾人bam

乜鳩人都加

你趕他走的原因是因為你們不接受他嗎?老屁股不能入來嗎?你們是小圈子嗎?

肯BAM我未=.=

Still waiting

原來仲有人課pad

成班傻閪仲轉G

我都玩香城online的

call左眉蛇了

玩mhw未

到！！！

牙一肯4未

認了 cap低先😂

隻日版包膠都未拆

先殺猸再4 ok

G持

蝞不死

佢仲有好多ht未拎

話說，reddit有個post，有世界第一 HammerCatzYT上一輪的分數
80000分
同時有位應該係香港巴打

睇返世界排名，先知位巴打世界第二
仲有另一位排第八

錯POST

好似佢有玩既就重課 唔理佢係咪黑石 但真係好愛手機驚

有放送睇

成班又等住比人撚，開唔開心先

故事模式綠奧

蛋龍1000粒，真係多撚謝你

冇100石

加多兩格

山本你係咪未撚訓醒，你唔記得左之前297潛擴啦

月費？

早買早享受

不了

課金會員制 pad執笠之相已現

個問題係升lv無用
月票比再多經驗你又點

on9 game

2019年仲打雙極2

又黎玩場轉珠 今次又唔講送多幾下免費抽

大家可以棄驚了

打裡異尊貴既宗師點打

佢地打緊咩關我係咪眼花

隔黎果兩條友要係度望住佢轉成10分鐘珠

仲有

不如10分鐘轉旅立之塔算啦

拉打咁快復刻

拉打

仮面 復刻

拉打復活

變身

變身技?

四個型態

聖誕光魔女

個變身效果咁撚柒，侮辱左拉打啦

光魔女

佢話DMC仲傾緊數,要出年先有

咁叫強化左

垃撚圾

多撚謝晒系列

仲要五隻一樣改法拖時間

好撚心一張圖 影哂5隻咪浪費時間啦

s變s+已經當哂係強化左

仲有無機會睇香港人直播2千石抽拉打

靈龍又然

on9又到靈龍 山本傻撚左?!

嘻嘻

拖撚夠時間未
post完靈龍到玩龍
你放條link比人睇就算啦 山本dllm

睇播法應該可以播到10點

8婆twitter更精彩

睇到好撚唔耐煩

5隻色慢慢LOOP

隻隻一樣就一次過出啦

有究進啦

而家先叫真進化料

呢堆乜撚來

佢前面果堆玩龍同零龍播左5分鐘...

冇極醒

d料廢撚到

又冇天秤

真心建議9ho以後唔好再哂大家時間，Twitter出料算

汁撚左佢啦

屌你老母山本

又無極醒
醒未啊

極醒都冇 汁柒左佢啦 屌

由佢逐隻逐隻咁播零龍玩龍啲buff都估到今次係無乜料
之前不嬲都係同系列放一隻出嚟講就算
仲要連極醒都無 屌山本老母

有八大重置，含淚收貨

山本至少都肯回應dmc訴求

暫緩左

撤回埋

其實岩井都真係好專業
每次都砌好隊黎過關

仲衰撚過林奠，隔左幾撚耐先回應

林病ban撚晒d訴求喎

闇埃 有咩用?

其實山本係咪一直有向林奠取經
行政方針似到十足

有親友被bam

其實佢冇得唔妥協
唔係又俾人告
你見佢而家都唔敢一次發幾個合作情報

我嚟...

做錯左咩事
有咩感想

5g

反猸聯係邊位手足

你點login的

諗到再答

冇被bam都唔玩吧

有無常用打盃手足比我吉

D齊限AC賣唔賣到2千嫁

三倍被ban
我都唔想玩了

吉我ok? 想係今次湊夠100個親

分享下俾啲冇可可想玩箏龍/ 冇朋友用可可嘅人/ 唔想用人地隻可可嘅人
凱爾特系列其實係固定追打隊長嘅代替品
佢地新究進隊長技係 屬性4倍+6C4倍及輕減+3串屬性固定追打
因為追打同攻擊力加乘分開，所以可以需要用追打先拉3串，
平時唔需要咁麻煩
雖然同可可呢類追打隊長比係有一段距離，但係都叫用得下‧
例如火屬有全防暗/水屬有3個7C+防雲/木屬有全防毒
技能方面又係解LOCK+覺醒全解+3色陣，都算實用
作為系列神，我對呢個究進已經好滿意
希望大家都有新固定追打隊長可以玩下 (火隊/水隊/木隊)

三串太麻煩

話左又大BAM周
禾都無左個

配7x6還可以接受啦

點搭箏龍啊 要6+3+3＝12粒喎
如果轉6粒暗我不如轉6粒心 又冇加血
用緊水著暗魔女搭箏龍 中間放隻鬼龍 唔洗下下轉9粒

有冇手足比我吉 7X24掛光埃 每日LOGIN射禮物關

我

你連屎眼都比我吉埋

想拮遲仔P

我試過砌隊
一般打小怪唔夠水珠就拉直心
我覺得呢個固定追打係方便用兩色三色陣唔洗限包心
千鳥水龍女呢啲可以入隊
一般中道冇短轉同drop珠隊長追打唔易達成
可能要放短轉寵或者琴龍入隊
始終係系列神 要求唔好咁高
作為系列神已經唔錯架啦

大家好，我係棄坑三年嘅舊玩家。想玩返隻game，但係唔知點樣上返手，所以有啲問題想請教下。

1.請問box入面仲有咩寵可以用？可以組咩隊？
2.去攻略網睇咗睇，發覺依家個環境比合作角主宰。隻game到底發生咩事？係唔係為咗吸課金搞到咁？
3.有冇新畫師加入？仍然都係靠風間雷太？

感激不盡。

1. 最近合作番既ff 你隻yuna會有d用
-另外6星限好多都有識郁既進化，會勁
-黎緊有神up同蒙面超人合作可以補強
-我諗3年前同而家個變化最大係武裝化？
而家一隊要帶12隻入場，每次開合作pool個焦點都會放係d武裝勁唔勁

2. 而家最勁既係追打隊長，自家一線既都有暗龍刀同一眾龍x士系列

3. 都係一貫水準

梁國雄議員.jpg

有

又係時候招親友，長掛依幾隻
192,544,245

細acc
178,249,279

花式曬

我有好多水寵可以curry你..希望幫到你

whatsapp左你唔應機

有咩好曬

跟唔到

多謝回覆先。
發覺個遊戲環境轉變好大，去排行榜基本上都被合作控制。
舊時代5，6星係咪已經過時？（拉龍、麒麟、四君子嗰啲）
依家7星寵想問有邊幾隻係人權？UP嗰陣目標係邊幾隻？

暗龍刀 木魔女

5，6星某d會有入隊會值一線隊員
例如魔宮女，貂嬋
當然其實大部分你想入隊一樣打到

神up目標隊長咪第一隻宙天丸
新限幻龍王你用到限血隊都係勁
隊員就木光暗既魔女仲有玩龍

做乜咁多人比人ban，又咩事？

課金檢定

發現好多900幾Lv親友都係顯示21日前 係咪全部bam咗

係咪多數BAN AN機

睇咗好多攻略網，啲主流一線隊基本上要抽
如果唔玩拉歐，我個box仲有啲咩隊都可以用？
另外可唔可以幫手組隊，跟返個版本
再次多謝你

而家d關最關鍵係九筒貫通
你個box應該得火龍機神同暗龍契算合格貫通

你應該有個幣可以換隻限幻龍王
組龍隊應該過到番大部份關

我識果位，20日前大bam周完都仲繼續課黑石
然後尋日就同我講個acc變左停止中

原來重有咁多人課黑

Ban左會唔會解封返？我啲親友呀

下個月咪reset比你add過

有無我ADD左又未加親友既講聲,唔知加邊個好

坐左幾個月

請問有冇梨花 X Tifa隊型

128376684
剩係掛光埃 大炮光明王

ADD了

個d被bam既ac係咪del得

add左

Add左

1104

國服po admin蕉fd囝
128394294
Game名有反猸兩個字就accept

特發一個月發解封
你就想啦

求coco fd子

而家738lv
要update前上800lv應該刷邊關？

刷異形

巴打，想收個ac玩下，係唔係放

放pad ac

5蚊收你

幾時會有蒙面超人合作？

應該完左票選神UP先會開

Ok thanks

星期一

終於過到

Tg me: @aabbccrfc

果啲萬年無on既親友你地會唔會del

多人加自己既證明

無新料

票選神up就應該5石啦⋯⋯
除非7星限有3成以上機率

下個禮拜得神up咁on9？

要等多一個星期先有拉打

集郵

其實次次10石god fest
限定神(=代幣)機率都係~33.5%
好少話低過33%
要考慮嘅就只係張list岩唔岩心水

7抽3隻7星限

7抽2隻6星限1隻7星限

中咗隻水龍刀係咪可以當可可咁用

計一計今次37.5代幣率

20抽2隻6星限4隻7星限

水大魔女係咪得返印花用途
隔左成年先抽到

12抽一七星限同埋一隻想要既光魔狼 屌

個機率好似低左咁

光魔狼係咪都係代幣？

4抽連6星限都冇

光魔狼6星限，細代幣

之前換左黃龍
岩岩又抽到隻黃龍🙃....

都好 起碼有少少用

全假鑽............

等拉打

終於中暗龍刀
可以同自己隻吹龍單機

水龍刀係咪都可以夾箏龍

00放題

我覺得可以

黃龍係咪大印花

係

可以變武器

諗住all in

zero one
同埋追返隻電王

一隻都冇 ff先回鍋得閒玩下

fr list無哂人掛黃龍

Ranking點打 差3000分係咪已經到limit

玩左咁撚耐都未有白狗 神殺狗
前兩年次次打盃都比班白狗複製人屈鳩
好撚彩而家出固定杯多左

想問下而家工龍有咩用？啱啱打完周末關拎咗隻，好撚攰

有冇人有多合成殺....
求5個, 普通殺手或者防坐交換....

暗橫排隊 5turn一次技 夠快
武裝又可以防封

你呢隊野貫通夠力咩

旅立唔洗貫喎ching

唔會

千幾日既都無DEL

同你相反
換左暗 今日抽暗...

唔會一隊打天下架嘛 需要果時咪再執
不過呢隊可以打到78成既關架啦

貫通佢可以開技消左佢

呢隊打果個10分鐘任都算輕鬆 刷lv都ok

開心仔，13抽8隻印花，最後果隻用幣換返黎。

( Show Blocked User - 最有創意的名字 )

勁

係咪已經爆機

暗魔女刷極練用

貢能歐

D FD 話黑石比人ban 哂 冇心機玩了

一洗之前十五抽零印花既頹氣

10石- 5抽4限
5石- 1抽 6星神

原來仲有咁多人mon post

sor太愛pad

係有得抽蛋先mon 抽蛋驚黎

猸狗食能夠屎未

去國服區搵佢

好勁

每月一限

980yen送限
不過要5個月

佢個月票lv5
第6個月係變番lv1定繼續lv5

個lv有咩用？

你俾月費但冇野玩有乜用

一係你講定有咩新關新合作先

以第一日關為例
lv1 (第一個月) 抽普通神+限定神pool
lv5 (第5個月) 抽限定神pool

Keep 住level 5

有無巴打可以交易一隻俾我
267570971
另常掛可可 箏龍 歡迎好友

咁撚小器 唔派石

打完故事mode送1000粒蛋龍

我加左u 好似有多隻換俾你
140347383

有冇人長掛霸王丸？

多謝
雖然已經有巴打送左隻俾我

我想要1000石多啲

196246582

悶到 入去有咩做？
友情蛋10隻10隻抽都嫌浪費時間

點解唔del game?

猸狗有2個funson

打哂12月份活動就無嘢做

係咪忘記左呢隻係抽蛋驚 黎緊有拉打加聖誕

長掛龍刀，求吹龍

264.339.668

回鍋兩個月
之前由麒麟欠轉玩水龍女隊
而家再由水龍女隊轉執行者隊
岩岩抽到暗咖哩
唔知好唔好用

用番執行吧

換白盾定雅典娜好
光屬打手有萬聖玩龍 如月同天才劍士

儲左200幾石 抽埋d垃圾

黑龍都可以啦

照返機率算黑仔

宙斯，除非你已經好多隻

好似宙斯最勁，但我說服唔到自己換個阿伯返黎

點解係姐住個錢唔係姐住D石

光打手超多真係用唔著，你當有愛/儲角囉，揀實用一定係老伯

116 492 299
蕉暗龍刀fd子

水隊/暗隊可以點砌

我宣布隻驚正式執粒

無得玩pad
世界末日啦

把光武器好勁

黑龍 雙百合好似屌打極3

幾時有勁嘅木屬橫排隊玩

劉備

Pad都真係算幾垃圾
賺咁多錢無乜新野玩都算
整個patch update 都搞足24個鐘

入唔到GAME
BAM了

DMC呢

點解要木橫？

木魔女冇機會出場

想玩返應該由邊入手
唔知去邊搵返更新左咩野了

是但汁個石ac 得閒抽幾野

ban我ac

引你睇佢d石 曲線晒命
佢成功左

得個3百幾粒都叫晒命

未試過有咁多石

執咗

執左了 以後無得玩

有兩隻宙斯 仲應唔應該換多隻？

同埋可以放咩寵入宙斯隊 好似好少血
玩開執行有成十萬幾血

換多隻做武

有咩更新要更一日

智障Game

山本幫大家戒pad 幾粒鐘就叫春似乎中毒太深

俾大家諗吓平日死轉爛轉手唔停咁多年究竟係為乜，無錯!就係每月課金養山本!

而家已經可以入game更新完好似
利申ios日本app store update左

中暗赫拉

我中垃圾 火屬隻魔王同可以變武器隻水屬龍喚士

做乜多左隻北歐拉打

原來提早完

月費值唔值得買？

唔買pad會執

黑石狗買唔買到pass

IOS宜家要點更新? 禁極個APP STORE都搵唔撚到更新粒制 全部都係打開

有時要拉最頂refresh一次先見到

入去拎乞衣石都唔得啦，唔好話買pass

宜家APP STORE更新左 要入個人資料到先見到已購項目 但打開條LIST既話佢係一個彈出式頁面 向上拉佢會關左佢

ios係咪未更新得？

新200體關難唔難？

點解山本總係咁on9
送抽關擺每月1號唔係今日5號
咁今個月有撚人會買pass

輕鬆大細印花

其實佢唔理人邊1日買 總之第1日係抽蛋
30日loop1次咪得lor

賣ac

1500位 895lv 唔係處女豬
可tg拎圖

12月尾試用7天，1月1送抽關，2月先買pass

$1

deal

支持

Same here

IOS 已更新

有無人ios買唔到pass
禁完同意條款之後就彈apps

琴晚已經更新到喎

IOS係咪可以買卡每月扣錢唔洗日本CREDIT CARD?

屌牙點解我更唔到，段野係寫咩有冇人知

我剷左佢再裝過就得，要icloud backup左save先

幫大家試左 港日ac雙通 用港版課到pass

港版幾錢 日版計港幣要73蚊

一樣73

即係今日買PASS無得補返1-4號既獎勵?

冇 今日幾多號就攞幾多號嘅禮物 好似係

6星寵換虹幣真係抵咩？

唔抵

咁跟上面巴打月尾試用1月抽蛋算

抵啦 成打貂蟬擺係到都唔知做乜

用5000mp嗰啲抵少少 不過6星都係廢 是但啦

新玩家 請問應該刷邊啲做首抽好？

Oj 虹幣換你貂蟬 有意pm

128376684
蕉人拮我‼️

得1回 真係腦裝屎=.= 應該比人無限換

暗龍刀？

新關200體用咩隊打

點先有得打新關？

打完下面個關就有掛

152 987 806招fd子親友
掛吹龍 coco 水mk 霸王丸 奧米加 一步 木kitty 花莉 雷奧

5秒 你玩埋我嗰份

變4次身

好勁新ss

好難控個技
其他數據係一線

躝啦

從未見過如此厚顏無恥之人

幾時先整靚個變身特效 以家一舊雲咁好7

Zero one 5秒

諗唔到隻zero one 點用

dacho通關更輕鬆

Shining hopper咁撚快好心招技短啲CD啦

佢究進完可以雙隊長, 但係招技跟本無幾可用兩次

如果cd短瘋狂減傷都好

隊長暫時諗唔到有咩用，做隊員又大把好過佢

124168567 小妹長掛暗棒球仔

更新完今次無人招親友

因為無人玩了

個超得 會岀啲咩

咪又係嗰啲咩希臘神,印度神, 中國神之類嘅嘢

會出金蛋

最值錢咪又係佢嗰十粒石再加 25次友情抽

好好奇去到下個月自動扣數個時會唔會亂

加左

116 492 299掛吹龍 花梨

Ios 點用港版課pass
一直用緊日版玩
而家down個港版黎係空白account

引繼

有冇人打得贏200體新關

啲轉轉轉多到

今次應該冇咩人會刷奧丁蛋龍？

日版無信用咭
買張日本itunes咭買pass抵唔抵

7556 8244 超+16sb企位 爆石刷到一點

買啦，不過要買足咁多個月

幾時先抽得

被繼承既寵110lv會唔會加多d三圍？定係99lv之後就唔計？

如果1個apple id玩緊2個acc, 可以點課

多少少 不過多數裝備都唔會有得110

又屈呢隊
利申，我試左幾隊唔得 都係屈呢隊 頭尾大力到抽筋

有無人掛住我先

12月 lv9 可唔可以用宙斯赫拉重力過關

可以，食石食到草好技咪得

呢隊穩過 😊

諗住小號全部鯨魚咋😂

😂

佢最後嗰個覺醒技升唔升好

升左會跌廢珠

我用水著暗魔女(繼點燈)
中間鳩放2隻 -CD技, 一個水大花火(水宙斯/柒番谷), 水大賢龍

終於有隻2RD破吸野

ac同apple id 無關係
你登入咩id都玩到架嘛
你開多個apple id 咪得

跌廢珠配木劍 無限木珠

D所謂既強化
成撚日變大隻手指同個SB 當BUFF左
執柒左去啦

可以, 要協力, 隊長2隻虛龍契士 (3945), 夠64000血 就可以磨過去, 要make sure 13round回返滿血就得

152 987 806 招暗版棒球佬

Fail咗 SB推唔郁 出唔到技

一ban晒課長就無人了

Yura g 細細個就聽過哩個名

係呢到我想多謝 Yura 巴/絲打，佢係第二個add我o既人
佢隻戰軍好正，伴我走過左好多路。 頭果兩星期有佢照住，我真係直行直過。
如今我成長了，雖然唔係成日用佢，但係每當我一係戰友表見到 Yura 巴/絲打
我個心真係有種安定，佢唔介意我低lv。
唔知我d怪對佢黎講有無用

牙鹿你被BAN未

神up最後一抽7星印花

3倍GOD呢

希望下次到我

仲有40石應該抽神up定拉打

伏up go go go

ok 4抽3限

抽灑佢

再課奧丁10石抽

ok 又多隻光魔女

垃圾紅蛋龍 18｜17｜7

尾抽火刀

有冇人玩呢隊

雜色隊都算 你入隻金閃閃做咩

招炎柱繼曉丸fd子幫過lv9

爆發同手指

Ching可以借隻炎柱嚟？

神賢龍

有冇人有玩原色omega

吹龍招暗龍刀fd子
329813972

有無邊個 youtube channel 多教人組隊既片?

Cy?

Con爆tv

藍屍 PAGE

而家仲有冇人係用緊黑傻x死死刷異形

招fd招親友 179930648

剩玩水隊
間中玩光隊 同埋艾倫giga個d都有

大神都在打裏異形了

我裡異仲未去到快刷嘅程度
如果可以用5-8分鐘刷異形都升到lv
我唔係好想用差唔多20分鐘打一舖裡異

4倍經一定打異形

招下fd子刷下友情 可來信轉隊長 應該都會快轉到比你 主掛頭兩隊暗龍刀tifa 第3隊隨心擺下

補翻id 123174691

有冇師兄可以同我換1粒 id:261600556

洗唔洗咁多電王 7抽+6星pack中三隻

一pack得一鑽

我都抽多咗pack 一隻zeroone

有冇人好似我咁課唔到金
更新完就咁
明明冇課過黑金

抽到隻變身野
限攻Type 已經煩

2血18倍攻有盾
但變完身 即變紅血

好不安 無倍回 又回唔起

換走built定電王好 想要世界大戰抺黑宇宙了can you feel

郭晉安點用，唔通9ho近排想拯救雜色隊

屌
係咪中咗bug
連續4抽都係龍騎

中左3隻Zero one，留唔留好

因為愛, 換左姐囉溫

而家除咗黃龍有冇第隻雜色追打
配暗龍刀麻麻地

中左超一點組好
btw 求超一fd 118 927 431

rising hopper夾shining hopper好似好勁

轉到豬咪勁

好難搞，黃龍勁在頭尾主動技仲要有4round無效無限貫通，我都好想用555

轉唔到豬 轉驚

龍騎極大絕UP屌你老母山本

如果隊長技冇追打 貫完仲要4色 心直

玩其他有豬驚

想問下呢兩隻六星勁唔勁如果廢嘅想換番啲童年鍾意既拉打

01好似話幾勁，可以自己夾進化咗嘅自己，不過得2倍血

14抽1鑽 仲要係舊1號

如果嗰兩隻廢嘅話想換rx/555,話晒自己細個都幾鍾意呢兩隻，屌佢老味又唔出劍同甲鬥王

zi-o值唔值得換

555好撚型

3連v3個陣我心入面大叫一聲屌你老母臭西

換555定電王好

Super 1 變身有冇新特效
定係純粹一舊雲咁樣

555入吹龍X龍刀=勁
電王入火隊=無用

雲

屌
Hea撚到

有冇風神傘，冇就換555
有就兩隻都唔洗換

因為拉打回鍋，抽中super one,如果想組隊全拉打隊，有無建議?鑽蛋得super one 555 新1/2號

5星拉打應該留幾多隻

有冇人今晚借炎柱嚟？

古迦 科蛇做武器

中super 1 換埋555收工

換唔換01 好
但點解仲係唔捨得出DCD GA, 明明最型拉打係佢

BTW

555就咁擺入黎OK?

555俾神威技暗示左銀魂合作無期

Faiz做隊長好似好偏

冇左防綁WO

防綁唔係最重點

如果你隻寵有防綁嘅話點解仲要有個防綁覺阻住晒？

木隊點解唔用返木屬嘅破吸

想要新果d，佢出兩隻black，想問下black 仲有冇用，留一隻夠唔夠？

black 有3個屬嘅進化同埋武裝，真係想留一隻？

有5隻留幾隻好

100石1鑽.....................

5

60石全金

其實我都唔知有邊隻做隊長係勁

全部隊長技都唔勁

9抽2鑽，一555，一電王
4個古迦屌佢

其他各1-2？

隻super1真心垃圾，真係好想換走佢

因為我無

6星限果隻普通風神都無？

無 抽極都唔中

慘，咁唯有用住先

試玩咗一場普通異形，習慣咗5秒既話隊野就大力高回復，加埋頭尾盾唔易死可以硬食天降毒，不過得5秒遇到轉轉轉就收皮，睇埋山本會唔會抽蛋強化先決定換走la

用呢隻

No. 4421

Thx

20抽先得3鑽 今年又冇電王 上年抽咗十幾0鑽

最中意555但係招隊長技又唔知想點
而家山本失哂方向唔知點出寵？
Btw 2way強化到未

有無組隊教學

有冇無私啲ching可以換粒比我

唔係呀你第二幅第四行有隻兩個回合破吸收盾 不過要升另一個形態

呢隻咪得囉

係喎！岩岩先睇到 thanks

得一隻01係咪轉武算

沖有想問一問你有冇狂女神粒希石可唔可以同我交換

唔係好知係邊隻

下面呢粒

早幾日有得用虹幣換

之前換咗啦升咗其他野但到升維納斯BB唔夠用

我無喎

求super one隊指南

花嫁木魔 高里必備
另一邊隊長tifa

Super one 喎 唔係zero one

緊係玩主光
光隊員勁過火好多
而且佢隊長要非火5粒 搭tifa啱哂

有tifa 真係差唔多其他隊長都唔使抽
萬能插

依隻抵到爛，又有得換，試隊搵佢就最啱
最緊要大

7x6俾狗轉呀 巴打

換super one定zero one好？
五秒好難轉

屌你老母 中晒最廢嗰啲

師兄900幾rank得660倉點夠用

刷裏異同200體 6x5先係比狗轉

Pad本身就比眉玩

無課係咁唯有死慳死抵

好玩！

Pad國服admin

暗龍刀/木隊/水隊 可以點砌

惡魔殺定神殺好啲

跪求解答

最後留左3 其他換左555

有風神傘 但最後換左555

20抽2鑽
換左隻555 完美頂走金雷公

差d武裝

木隊 哥碼 木魔女 醫女神 是但 是但
暗龍刀你無幾隻key寵 所以建議你屈雙百合
暗龍刀 黑百合 萬聖龍(百合) 醫女 是但輸出位
再配人地隻萬聖火魔女 應該過到95%關卡

仲差啲隊員

得鍵龍 連百合都冇

faiz同好

我愛山本

維納斯BB

有冇巴打知仲有冇類似puzz combo呢類app
成日去到最後關頭手殘
想搵返呢類野做最後手段

有，Google play 大把但唔好用puzz combo啦有咩意思想當年比group啲人知我用puzz combo,秒比人屌同踢

而家正常做7com都易
做咩仲要用果啲

最後關頭緊張，咁咪打個飛機再玩嗰關囉因為最後關頭緊張而用puzz combononsense

上星期果隻工龍有冇拎到

果時未有得加秒數就話要姐，而家坐底都有8-9秒 同埋依加要轉直心9筒果d 仲點用puzz combo

冇呀就係

ios仲有無定石apps好用
之前果啲好似全部都用唔到

暗龍刀
我就落左最新進化既火龍女
如果你想要回就落醫女神 萬用

你可以簡啲 短cd 又可以出好多暗珠既寵
執行者 同黑龍契士都ok

是旦執都打到89成既關架啦

297665733

隊友配tifa幾勁

咩思路

呢個POOL有邊隻勁?抽唔抽好

都係上網抄

輸多幾次你咪識轉囉，緊張/唔夠時間你咪帶埋加秒數、10秒12秒果啲技入場囉，係要用app嘅

拉打邊隻有用要換

Tifa配咩都勁架啦 5粒

有冇哥碼
冇就rx
睇你有冇愛

咪伏人啦 rx過哂氣 叫佢追01 555仲好啦

姐係01 同 555 勁？

01有保留 555可以武裝

01周回神寵 555有神威可以skip

10抽全金繼續放入雪櫃

電王有咩用

上修完仲勁左

有士狼既必用輸出隊員
佢自己做隊長都勁

無9筒嘅必用輸出隊員

咁快有料

士狼仲用得架咩

火天同魔女招隊長技

終於有隻似樣既火追打

有萬聖魔女又可以用人地果隻

節日魔女最勁始終都係水著暗魔女嗰陣唔夠印花冇換到要等成年

配咩隊長好

Tifa

莉娜＝因巴斯?
有加COMBO有攻

娜可露露76有工開

雜色隊拼圖之一

雷奧

限色不了

勁左一陣就收左皮
而家水隊都係箏龍

快刷成日用喎
破c盾一流

我覺得萬聖魔女勁啲
搭咩火暗隊都得

y not both
睇打咩關

變身拉打可以點玩？
又係Tifa?

聽日開pool?
山本約左幾個女女開p咁等錢使

拉打垃圾pool少人抽

Cap完聖誕水 下禮拜放拉打抽蛋上修片

唔會上修啦⋯⋯
佢d金蛋武裝buff到仲勁過鑽蛋
仲點buff

我覺得佢接rider仲會有合作完2019

垃圾嗎？
但好想抽到Rx